[成功方程式]運動要成功，一定要有死線

大家記唔記得六月初七月嘅和死勇formula

到左今日對家玩拖字訣想玩雨革2.0再大清算，就一定要快過佢

當初都係死線搞到佢暫緩送中

以下純為例子:
必須在x月x日前解散警隊，否則攻入狗屋/攞狗祭旗
必須撤銷義士檢控，否則攻入律政司/攞旗下共狗祭旗
政府必須公開表明係公民運動唔係暴動，否則攻入政總/攞777祭旗
必須真普選，否則宣布自治/獨立

記住做任何升級野前要有國際文宣，要有目標，有道德正義性(唔係左膠果種)，要對準目標
齋講五大訴求但變左去圍狗屋係冇用
例如: 只有解散警隊果項先關狗事，佢唔解散就入去狗屋幫佢解散，自組民警，咁先係做實事

係條街到行下一次過叫哂五大訴求，會應承你都唔信啦？

無leader好難做呢樣嘢

6 12其實都係得一個申請左不反結果比人圍困中信嘅民陣

今時今日文宣吹雞仲有效

push

推

可以有死線
死線就係大家都ready無限期大三罷嘅時候

12月1號前無回應
大量裝修？

死線+升級好重要
想要有突破就一定要玩返呢個方程式

始終民陣+有不反係最多人

主線速遞
-----------------------------------------------------------------
星期日 10 · 27
追究警暴 守護民眾記者 守護穆斯林
- 15:00 尖沙咀梳士巴利道公園

星期日 10 · 27
自由之鶴追悼會
- 16:00 - 20:00 觀塘海濱公園

下星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

詳情參閱：

正因如此，狗已經唔再批大型不反
目的就係要小眾化我地，令人失去支持

即係世界末日都未到

DEADLINE